飛蟻同蚊有咩好處? 可唔可以消失

好撚憎蚊
近排落雨又多飛蟻

消失呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好煩呀佢地

考試有咩好處
可唔可以消失

屋企住左10幾年第一次有飛蟻入屋
乜撚野事

仲有2隻係廁所燈困住左
等緊援兵

No they are my minions

係好多好煩

仲要甩翼⋯

有隻飛蟻入左風扇後一分為二

有飛蟻撞左落我碗飯到

之前水杯有
發現時已經冇曬水

白蟻黎